(唱歌）有無巴打唱k永遠都上唔到高音

永遠都唱唔到軒仔/陳柏乳d歌，一上高音就會走音

有無教學

有走音教學

唱唔到咁慘

用假音唱其實係咪好難聽

學唱歌

唱到陳栢宇，但係唱唔到jj

點樣先用到丹田唱

jj易啦
利申：勁過張雨生

永遠都高幾個key唱
低唔到

只會格硬上
高音位唱完一句冇哂氣唱下一句

有d fd好輕鬆就唱到

上唔到就唱柏豪啲歌啦

都係轉假音
無理音唔得

唉

一想上高音就連音都冇埋

我都係永遠轉唔到音，有d fd唱到林宥嘉真係好痴線

無 一定上到高音

有無方法解決，上高音聲都無埋

越新既歌越唱唔到

咁容易比你地唱到咩 班歌手仲駛出黎行

唯有唱佢首櫻花樹下 一到難唱既位就開伴唱搵軒仔幫手